{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 소나무언덕펜션(한옥) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加がある場合、予めご連絡ください。 超過する場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部ペンションでは入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もある場合があります。 客室内での魚や焼肉、個人的な炊事道具は許可されておらず、喫煙も客室内では禁止されています。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合にも自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室をご利用の際、個別バーベキューとグリル、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、駐車可能などのサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。追加料金が発生する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、一部ペンションでは入室をお断りする場合がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊および未成年者の予約及び利用は、宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。また、損害賠償の責任もある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での魚や焼肉、炊事道具の使用は許されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や焼肉、個人的な炊事道具の使用は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定で間違った料金が反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で間違った料金が反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "入室時には個別バーベキューとグリル、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、駐車可能などのサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 588
    }
}